★none buy iphone！蘋果2018年更換約1100萬塊iPhone電池，是過往數量的11倍

IT之家1月15日消息 在蘋果公司對其2019年第一季度收益進行修訂後，蒂姆庫克舉行了全體會議，與蘋果員工討論結果。雖然會議的大部分細節尚未洩露，但是據外媒報導，爆料人John Gruber在今天發布了一個有趣的消息。

在全體會議期間，蒂姆庫克表示，在29美元的更換計劃的期間，蘋果公司更換了1100萬塊iPhone電池。庫克在會議期間表示，在正常的一年中，蘋果會計劃更換大約100萬到200萬個電池

29美元的替代計劃活動了將近一年。這意味著在2018年裡，蘋果更換了一年中通常要更換的電池數量的11倍

換粒電 又一條好漢

永續換電法

no new iphone